［ 推上報 ] 尋日暴大畢業禮個天滅中共牌無傳媒夠膽登

所有報紙都用角度遮左佢
除左新唐人同大紀天

全部媒體都舔共

推!!

二連推

自我審查